如果我養咗隻豬，咁豬算唔算人類嘅最好朋友

唔俾其他人殺豬得唔得

：

有冇證據先

豬低賤 唔當動物

但係豬智商好高，可以做人類朋友

而且你哋班香港市民住嘅地方仲低賤過隻豬 咁講我哋連動物都不如

如果你代表全人類咪係

巴打識食

但係啲狗撚唔俾人食狗，但係佢哋都食豬

小心俾人話你殘害動物

人哋都當左所有狗係寵物狗，梗係唔俾食，俾人話你仆街仔

我養開雞做寵物 大家唔好食雞

乳豬 煙肉 吉列豬扒

其實人類先係人類既最好朋友
好好味

係古代 宰殺耕牛是犯法的